\renewcommand{\thepage}{\arabic{page}}
\chapter{Diseño del robot.}

Pequeña introducción.

\section{Diseño mecánico del robot.}

Aquí se muestra el hardware del robot, los modelos CAD, y se justifican los
componentes mecanicos del robot.

\section{Diseño eléctrico del robot.}

Aquí se expone el sistema de distribución de energía,
los reguladores, se justifican los reguladores, etc.

\section{Diseño electrónico del robot.}

Aquí se expone el microcontrolador, la arquitectura,
se justifica la selección del dispositivo,
los sensores y los sistemas de comunicación.
